富途過咗8888人仲有無得一世免佣

推
點先一世免佣

加推到25號呀, 係就快啦仲有一日

姐係無quota?

仲有啊。快d去開

上facebook揾d財演page, 佢地同富途合作，用佢個邀請碼仲有200蚊超市卷
e. g. 小子，money talk果班都有

富途有冇得買賣期貨?

有無deadline
定係隨時用code

去到6月30日